有無人知果位烈士叫咩名？

為咗香港而犧牲
無理由連名都唔知
Rip
希望來生過得幸福快樂